【討論】關於手足舉英、美、國旗問題

在修例風波兩個月之後，港共政府無能，眼看無法控制局面。

港共政府，大陸、香港紅媚製造輿論慾將我們批鬥為港獨分子，外國勢力控制學生等等，而我們手足舉英、美國旗時，反而正中紅媒下懷。

大陸、香港紅媒大肆宣傳我們手足手舉外國旗幟圖像，無腦藍絲即刻腦充血認為我們乜咩乜分裂國家，做外國走狗。大陸玻璃心更不用講，玻璃心碎裂到滿地，全身滲血。

其實我們大家都很了解自己的訴求，就是五大訴求，

那這樣是不是就不要舉外國旗?錯！更加要舉！
我們可以舉全球各個民主國家的旗幟！！！

其中主要可以舉聯合國旗幟。
我們要表達是香港在共產黨的壓迫下，香港人民追求民主，自由的希望。香港人民希望引起全球各個民主國家的關注
希望各個國家可以在聯合國上提及香港問題。
這不是中國內政，這是人權問題！每一個聯合國會員國都有權提起。

所以我們要高舉聯合國旗幟，讓每個聯合國會員國關注

這樣也不會一味被紅媒批鬥為港獨

這也只是我一個小市民愚見，有任何問題請大家多多指教

我覺得可以
我覺得無用

很少發帖，自推五次，無人關注由佢沉啦

我全力支持舉支拿 外所有旗
旗唔係比中共睇
係比全球睇，令香港得到佢地支援
所以切勿被中國分化
全部都係同路人！

推

唔同意前半
不過覺得可以舉下

如果淨係舉一個國家嘅旗, 咁樣似暗示緊
香港人想香港主權係屬於邊個!

同埋聯合國中国都係聯合國會員， 唔係好建議

要舉就自己出去舉

欲加之罪 何患無辭
你舉咩佢哋都照屈

打多甘多字，推多幾次

你淨係舉一個兩個，佢地仲易屈，

一定要舉美國國旗
但當然可以舉埋其他國家嘅旗